入黎請你飲Starbucks

過黎KONG U SU Building 我請你飲野

係你前面